工作犬 上班一定都是認真工作？

兩隻工作犬認真「扮工」令不少網民爆笑，「哈哈哈後面那位過份了」、
「老鳥跟菜的差別」、
「睡覺的是老鳥，巴結的是菜鳥」、
「哦！公務員上班時間公然睡覺」、
「後面那隻很明顯是待退役的XD」。